無論你企中前後，裝備請自備，完場帶返走！

自己帶裝！自己帶裝！自己帶裝！

見到出面有post屌人full gear企後面，其實如果所有裝備係自己帶嚟嘅，企邊都冇問題，叫和理非上前排只會令條防線一沖就散

但如果你知自己係和理非，或者係細膽有事走先類型，多謝你一齊留守，但請盡量留返啲裝備俾前線，特別係豬咀呢啲極珍貴資源

我知你可能會怕煙，但其實前線好多人都係戴普通口罩，有啲甚至冇頭盔，佢哋比後排更需要呢啲裝備，當然最理想情況係人人自己帶

仲有物資呢啲嘢買少見少，全部都係錢嚟，唔好因爲唔係你自己錢買就唔珍惜，完場盡量帶走下次用啦，帶頭盔出街唔犯法架，越多人咁做就越安全，出得嚟點都要承擔啲風險，幫手帶走啲嘢係人人都可以做到嘅嘢，特別係早離場嘅，比起前線食彈，俾人擇吓名真係好小事

完場帶返走！完場帶返走！完場帶返走！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

自己帶嚟自己帶走呀

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

今日出去嘅人留意啦